一人一個氹女朋友既方法

特別係黎緊m

收皮啦臭雞

講呢句死撚左啦

你又嬲乜鳩呀？

唉 一陣屌你啦

又係我呀？

奶佢個黎m西

我成日叫條女做臭雞

做咩姐你

你諗清楚有無錯先好搵我

Sorry囉

我有多塊m巾喎 你真係唔要？

烏蠅先會嬲人

笑到仆街

直接推低屌佢
佢就會好爽
然後含返我
我都爽埋

嚟m最想食甜嘢
拎啲甜品塞住佢把口